覺唔覺麥克唐納德個土豆餅比以前難食咗好多

老納=狗

老納=你老豆=狗

又有人奶嘢

最衰香港唔煲得狗肉

食開狗糧嗰啲非人物種咪覺得難食咗囉

納dee個名真係立於不敗之地